東張西望round 1 fight

啲旁白

銅鑼灣春麗

玄冥神掌 金鐘罩出曬黎